條女身邊啲男仔朋友都幾撚柒煩下

兵

其實你條女都有責任

我都同佢傾過下咁
佢一味話冇野冇野

姣婆唔守得寡 怪得邊個

管好自己條女先啦

帽咩好講

咁就預咗帽事啦
如果重視你就會在意你嘅感受
唔會明知你唔鍾意都繼續做

樓主

我明你感受

其實樓主好無助嘅
因為根本管唔到
下下屌9佢咩

係條女自己本身經已好有問題

咪撚on9啦
有冇嘢佢自己心入面最清楚啦

又真係無解，樓主地位唔足以令仲女放棄班兵
唯有共享啦

床頭傾計床尾挫

我哋係床上面傾仲多嘢

咪係囉我又唔想下下屌落去
其實啲狗公都知條女有仔點解仲要搵條女傾計

狗公快撚啲死啦

冇野先係最有野

所以而家終於到啲狗公上位啦
快啲衝啦

條女係signal ok先可以傾落去嘅啫

人地都晨早答左你
帽野帽野 你仲on99聽成冇野冇野

我女朋友都有個「男人」打黎，基本上日日都打
有時又無來電，有時又有，條友記左婚生埋仔，
唔聽佢電話都繼續打
cls，好多呢啲痴線佬

因為想取代你囉，話明狗公

有無諗過啲狗公就係想搞散你

都搞散咗而家先黎屌有咩用

而家佢地咪成功左囉
已經唔關我事啦我都冇得屌啲狗公老母
但係我真係好鐘意條女

之前覺得屌啲狗公條女會唔鐘意
條女會覺得佢地都冇野仲咩要屌佢地

趁而家仲有身分就快啲屌柒啲痴線佬
屌佢地老母臭閪

我好彩啲,
女友好痴我
完全無被影響
我仲有優越感添

唔撚要都罷啦

分手啦 唔洗諗

未散個陣係咁同我ex傾計 又扮哂約去聽seminar約單對單出街 同ex講佢就話係唔係想佢無朋友而d case根本就兩個都有責任

啱啊如果個女仔可以決斷啲
啲狗公根本埋唔到身

散左了

你女友真好

敵不動，我不動佢地係鍾意就會忍唔住表白，到時條女咪知咩事我地做男朋友既唔洗急，屌又係我地屌

呢D女 晤要都罷就

但係已經散左啦

一隻手掌拍唔撚響既 都要你女朋友同人傾傾傾先俾到位人入既姐 朋友姐朋友姐 朋你老母 友你老母 狗公緊係寧舍關心你嫁啦屌你老母 希望狗公第時有女嗰陣都承受返相同既結果

唔知條女會唔會突然有一日搵返我同我講佢錯啦都係唔好ff咁多傷身

狗公冚家產未呀

希望啲狗公成世都搵唔到女啊
做死一世朋友啦屌你老母

好想打柒佢地

根本一個願打一個願挨
你情我願
不過啲狗公係原罪黎
狗公死全家

唔好雞仔唔管管麻鷹啦 你條女唔愛你先會飛你啫
佢愛你會撚俾人撩咩 輸咗就係輸咗 愛情係冇分先後嘅

係我忍唔住啲狗公先飛佢
不過佢散左之後就冇乜野
我就

樓主
你唔洗對而家條女咁認真 當佢雞咁就得
我之前同你情況一樣
最後比佢帽撚左
自己小心啦

佢無乜野
已經證明到佢唔太在乎尼件事
有幾鐘意就心照啦

有冇散埋右？

姐係有野

因為狗公係唔會放過任何屌閪既機會

我依家面對同一問題，好驚遲啲會帽

所以飛左佢了

得我咁在乎
同做兵真係冇分別

未散都係咁屌

要同你女朋友好好傾下呢個問題
傾唔掂就約啲狗公出黎打柒佢地

女人講無野重傾就唔洗信啦

可能而家已經同啲狗公出緊街

人地溝你條女關你撚事咩

佢同男傾=冇野冇野
我同女傾=移情別戀

是但啦呢啲女 下次咪一樣俾狗公撩又帽

你條女似係雞

根本個女仔都有問題

屌你個閪無撚有錯

成日都係話朋友黎 要我信佢

同路人啊樓主

信一次就夠狗公快撚啲死啦

行街直落 開埋房啦

分手啦
雞嚟

男女既ig呢？

呢d女早飛早著

牛唔飲水唔撳得牛頭低啦吓話？
你條女自己都發姣 享受比人媾

條女性格有問題啦